會員可愛！！真係死厹

爸爸的鳩兒也硬了

可愛=厹

水果BBB

豆漿

豆漿bbbbb

真

不嬲都係

樓豬不可愛

樓豬之前仲以為佢係絲

唔知樓主鳩兒有冇硬呢

垃圾黎 唔洗理